%% config
\newcommand{\home}{../../../styles}

%% documentclass
\input{\home/style_vocabularly}


%% settings for the metatags
\def\pdftitle{Behind Closed Doors }
\def\pdfkeywords{vocabularly}


%% loading the hypersetup
\input{\home/info_hypersetup}


\begin{document}
{\LARGE \pdftitle by Johanna Rothman and Esther Derby}


{\footnotesize 
\begin{minipage}[t]{6.5cm}
\begin{longtable}{p{2cm}p{0.5cm}p{3cm}}
amenable     & \ldots & biegsam, gefügig, zugänglich\\
amplify      & \ldots & erweitern, vergrößern, verstärken\\
aptitude     & \ldots & Geschick, Neigung, Talent \\
aspirations  & \ldots & Ansaugen, Sehnsucht, Streben\\
brittle      & \ldots & brüchig, morsch \\
coalesce     & \ldots & sich verbinden, ineinanderfließen, koaleszieren\\
conviction   & \ldots & Überzeugung, Urteil, Schuldspruch\\
crave        & \ldots & begehren, erflehen\\
divvy        & \ldots & Anteil, Teil\\
extricable   & \ldots & herausziehbar\\
gravity      & \ldots & ernst, Schwere\\
hinge        & \ldots & Angel (Tür), Gelenk)\\
impede       & \ldots & erschweren, hemmen\\
impromptu    & \ldots & Stegreif \\
inextricable & \ldots & unentwirrbar\\
jell         & \ldots & fest werden, sich verstehen\\
logjam       & \ldots & Blockade, Stillstand\\
lurch        & \ldots & das Überholen, das Schlingern\\
pertinent    & \ldots & einschlägig, passend, sachbezogen\\
plummet      & \ldots & das Lot\\
recede       & \ldots & sinken, schwinden, zurücktreten\\
scram        & \ldots & Schnellschuss\\
sham         & \ldots & Betrug, Fälschung, Imitation\\
turf         & \ldots & Rasenstück, der Torf\\
winnow       & \ldots & Wanne, Futterschwinge\\

\end{longtable} 
\end{minipage}
\hfill
}

\end{document}

